我啲同學係咪見到我個烏冬？

小妹今年大二，
上年大一時同啲同學已經唔熟，如果冇必要幾乎冇講過嘢。
小妹就諗住今年積極啲識多二個朋友啦，
跟住今日連續二堂一齊上，咁我就早早買咗個杯面拎返學（有個半透明膠袋裝住，膠袋上有小小圖案）

跟住放break個時聽到啲同學話一齊叫外賣，但冇人問過我食唔食（亦都冇問一啲外國同學）

佢地係咪見到我個烏冬先唔問我？
個膠袋都幾透的，但有啲logo遮一遮⋯⋯⋯

利申靚女 少肥 走波

少肥 走波

少肥仲要走波

但過年過節啲親戚都會讚我靚

正如 我行過街市，啲呀嬸會叫我靚仔一樣

點少肥法

靚仔今日d菜心好靚

樓主係咪想識新朋友？

肥仲要走波

乜撚野烏冬

個杯面係烏冬嚟

少肥姐

有小肚腩
大脾之間冇隙位
行樓梯會喘氣

冇當你係fd

臭閪

你幾高先？
陣間答我150cm
仲要小肥走波咁同未發育有咩分別

我可唔可以溝你

你點知我150㗎⋯⋯⋯⋯

我真係笑咗出聲

男人老狗唔好咁多幻想